其實牙joe為你班衰仔都做左好多改變

但你班衰仔都仲係5亦佢，就好似daddy為撚仔帶來左個英超，條仆街仔仲四圍小鳩佢

最衰係條撚仔 本身係now 而家有樂視 佢見到d人轉哂樂視 先想搞返好now 咁都叫好daddy呀

又bam一個

食屎啦摩佬

熱犬收皮啦

Ching乜事牙

行雷啦仆街仔

不了

🏢🐷🔥🐶

波台戇鳩仔

學下英文先啦小朋友

你邊撚個呀？

以為自己系鴨免可以bam人，笑能死人！😹😹👍🏿

典型中二病魯蛇

以為自己係連仔？

樓主最反骨